科學數據要可靠，前提係政府必須要誠實

政府話要相信科學，用科學做決策
但事實係，如果你有一百人感染，同有一萬人感染，係差極遠。
如果中共一千人感染，同十萬係感染，相差好遠。
有傳話上面感染人數可能過十萬。

無錯，一千人感染，係未需要封關住。
但過十萬，一定要封關。

你政府隱暪，政府有暪上騙下，數字唔可靠，點用科學做決策？

一百萬人中咗，香港都唔敢封關

奶共已經唔科學
冇中央指示乜都唔做得

大陸實際感染數字, 應該已經係最高機密, 林鄭都未必知

你都憨撚鳩

如果我係中共大佬，就落order唔俾再做統計

冇機密咪唔會俾機密洩漏

更加唔會留數據俾後人鞭屍

唔俾做統計，就擺明仆街
做假統計，先真正偽君子

中共，一定會選後者，因為國醜不向外傳
沒事兒

仲有中共已經玩緊絕招
就係拒收拒驗病人
死左當普通肺炎或呼吸道感染，甚至係當病毒感染
然後立即火化
咁連機密數據都冇。